{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/7613/0'",
        "collectedDate": "2019-03-05",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "목포시, 오는 4월 6일에 2019년 유달산 봄 축제 개최"
    },
    "text": "木浦市が4月6日に2019年儒達山春祭りを開催\n木浦市は4月6日から4月20日までを儒達山春を迎える週間に設定し、期間中に5日間にわたり儒達山および元都心一帯で「2019儒達山ケ(イブルカ)ハン!」 木浦儒達山春祭り」を開催すると発表した。今年から儒達山春祭りが再び観光客を迎える。 舞台公演や体験プログラムなどの行事が開かれる日は週末の4月6日(土)~7日(日)、13日(土)~14日(日)、20日(土)だ。 市では昨年12月21日から30日までホームページなどを通じて市民対象アンケート調査を実施した。 その結果、1732人が参加し、既存の「イ·スンシン水軍文化祭り(18.13%)」より「儒達山春祭り(81.18%)」が木浦をさらに代表するという意見が圧倒的に多かった。 今回の祭りは儒達山の春という枠でトゥルレキルトレッキング、市立芸術団体公演、市民のど自慢、バスキング公演、ケーブルカー開通イベントなど毎週差別化されたテーマイベントを披露する。 また、水軍交代式など李舜臣水軍の歴史的価値を融合させ、儒達·万戸洞一帯の近代歴史文化空間探訪と3·1万歳運動100周年記念チョンミョン女子高校4·8万歳運動再現パフォーマンスまで加え、文化·歴史的にも意義深い祭りとして開催する予定だ。 また、4月は市が重点的に推進している「味の都市宣言」、「木浦観光の跳躍のための分岐点となる重要な期間であり、祭りを通じて地域の観光資源と主要施策を積極的に広報し、雰囲気を盛り上げていく計画だ。 4月には木浦の味とモダン、近代文化遺産が調和した木浦儒達山春祭りの魅力に浸ってみるのもよさそうだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "儒達山春祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "儒達山春祭りは4月6日から4月20日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "儒達山春祭りではどのような行事が行われますか？",
            "answer": "儒達山春祭りでは舞台公演や体験プログラムなどの行事が行われます。"
        },
        {
            "question": "市民対象アンケート調査の結果、儒達山春祭りが木浦を代表するという意見が多かったですか？",
            "answer": "はい、市民対象アンケート調査の結果、儒達山春祭りが木浦を代表するという意見が圧倒的に多かったです。"
        },
        {
            "question": "儒達山春祭りはどのようなテーマイベントがありますか？",
            "answer": "儒達山春祭りではトゥルレキルトレッキング、市立芸術団体公演、市民のど自慢、バスキング公演、ケーブルカー開通イベントなど毎週テーマを変えたイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "儒達山春祭りはどのような文化・歴史的な価値がありますか？",
            "answer": "儒達山春祭りでは李舜臣水軍の歴史的価値と儒達・万戸洞一帯の近代歴史文化空間探訪、3・1万歳運動100周年記念チョンミョン女子高校4・8万歳運動再現パフォーマンスなどが組み合わされており、文化・歴史的にも意義深い祭りです。"
        },
        {
            "question": "儒達山春祭りの目的は何ですか？",
            "answer": "儒達山春祭りの目的は地域の観光資源と主要施策を広報し、木浦の観光を盛り上げることです。"
        },
        {
            "question": "儒達山春祭りとは何ですか？",
            "answer": "儒達山春祭りは木浦市で開催される春祭りで、儒達山の春を祝う行事です。"
        },
        {
            "question": "木浦市の観光キャッチフレーズは何ですか？",
            "answer": "木浦市の観光キャッチフレーズは「味の都市宣言」となっています。"
        },
        {
            "question": "木浦儒達山春祭りにはどのような魅力がありますか？",
            "answer": "木浦儒達山春祭りには木浦の味とモダン、近代文化遺産が調和した魅力があります。"
        },
        {
            "question": "儒達山春祭りは何回目の開催ですか？",
            "answer": "儒達山春祭りは今年から再び観光客を迎える形で開催される予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 514
    }
}